搞抗爭點解要咁驚「鬼」呢樣野?

如果有班政府/警察內鬼/藍絲帶頭衝擊, 幫你衝埋一份, 客觀咁睇受衝擊而損失既都係政府一方
不論係人係鬼, 有人衝其實即係幫緊示威者助攻
咁點解要驚鬼?

驚佢地無得再扮大佬
失去領導角色

根據呢個邏輯, 我其實恨不得聽日政府派百幾二百隻鬼混入隊伍
冇野好得過有人幫我打鳩啲警犬
如果班鬼醒目到衝擊立法會/政總咁就更加最好不過, 竟然派人去幫反對者進攻, 根本就係捉蟲入屎忽

咁佢地咪有藉口一舉清場囉，一句話暴動，又話控制唔到。咪用水炮，橡膠子彈，催淚彈嗰啲嚟清我哋場

因為其實冇鬼
講話驚鬼係要搞分化 等我地互相猜疑
所以話要驚鬼嗰d先至係鬼

當佢地選擇鎮壓示威既時候, 輿論最後點都會企係示威者既一邊
相比起和平散水而結束, 俾政府暴露佢地既醜態咪仲好

佢帶頭衝政府總部可能係啦，但如果佢攻擊無實際意義既地方，好似個汽油彈丟牆角咁，製造多餘既混亂咪麻鳩煩

要對抗三毛分化技倆，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，同路人係指任何反共力量（包括泛民），而唔包括返工不了/ 遊行有乜用？（消極撚）/ 散播負面情緒嘅分化撚三毛

假設如果你想衝但面對人地係和理非嘅立場，唔好鬧人，相反如果你係和理非但面對人地係想衝嘅立場，亦都唔好鬧人甚至阻人，否則會破壞大家關係從而削弱反共力量，所以泛民亦冇必要少少野就玩篤灰破壞自己勢力，不過我相信大家係為咗反送中呢個目的而唔係為民陣而上街嘅

再強調一次，要杜絕三毛分化，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，至於唔同門派之間嘅舊仇恨，宜家大敵當前兵臨城下，都唔好互踩住（eg黃毓民、陳雲甚至熱狗之流，雖然我都覺得熱狗好賤格，但只要冇人彩佢無視佢就可以，冇必要鬧戰）否則三毛好易利用呢點製造缺口挑撥「土本vs泛民」嘅關係，造成反共力量嘅內亂。呢條守則任何反共力量（包括泛民&本土）都應該要守

6月9號！大家一齊上街！

係
衝=鬼
唔衝=和理非左膠
結論:番屋企涼冷氣算

其實到底明唔明白就算係和理非去遊行都係有代價，呢個都係抗爭手法嚟架。遊行唔係出嚟打卡，無咁嘅心理準備，咩都驚，咁不如留喺屋企涼冷氣啦。

亂衝係會shift focus而且成效不大
非3毛亦覺得衝冇問題，但係冇必要既搞事少啲好

話明係內應, 被對方主導, 可以造得D 咩出黎?

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

如果衝嘅係對方派黎，咁你篤佢出黎又有咩用？警察會做野咩？
如果唔係對方派黎嘅鬼，咁你篤佢出黎即係叫人對同一陣線嘅人去死
係得你地先做得出，建制都唔會咁樣出賣自己人

班友仔呢一世都唔會諗得到上面呢番說話

因為成堆社運領袖都係廢物
無响前線衝過打過
外行人管內行人

岩岩喺小麗老母fb見到同一段說話

我都係copy果位人兄
一語道破

因為呢班人係鳩做 無諗住打勝仗 佢地只係諗輸 諗悲情
有市民認真去抗爭 佢地係怕人地成功架

清場都好過9行

咁掉燃燒 彈又割蓆

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑